覺唔覺中午影響一個人既情緒

覺

Up 乜春

//山哥透露，在 24 日事發當日，一行約 7 名「有槍有手扣」的便衣探員，到公園涼亭搜查是否有毒品或不法物品。山哥認得部分便衣警就是早前毆打過他的警員。這數名警員當時搭著山哥肩頭，把他拉到一旁說挑釁道：「上次我哋打你，係咪好嬲呀？」。//

DLLM 死黑警

警務人員子女關注組

想訓覺了

晏晝，日落時間先係

最憎每日嘅16:00 - 18:00
呢段時間經常好躁同好易唔開心，唔知點解

樓豬你連食飯屙屎都影響情緒架喎有咩係唔影響情緒架 講黎聽下

原來你都有依個煩惱

只要一日仲生存緊
就有情緒

嗯而加好down

想屌你

系

影響的情緒在情緒的本身

情緒的影響在於情緒的本身

是
我得到解脫了

系你老母